有冇人做model公司

想請教其實點入行做model？主要想平面或廣告賺下外快
有朋友fd搭fd咁，叫我sd d相俾佢睇下o唔ok
係咪通常都係咁入行？
覺得呢行好神秘

比上不足比下有餘啦 我見平時啲model都唔係超靚仔姐

對於柒頭黎講呢行就梗係好神秘啦！

咁又未算柒頭既我諗
有岀黎交收過既巴打應該知

係啊 真係好撚柒

其實我係發明星夢
本身有正職又想搵下外快，咁對呢行有興趣，睇下呢到有冇行內人可以講多啲，等我可以了解得深入啲姐

手下留情柒柒地得唔得呀大佬

你唔自貼你話自己吳彥祖咁撚型都得架啦

慳 d 啦唔該。

如果你真係有呢個條件
自然會有人搵到你架喇

165up
中上樣留名

打少個唔字 其實我唔係發明星夢
只係係想拍下pizza hut果類果啲廣告，即係喺街見到都唔知呢條友拍過廣告，純粹想賺下外快

你知唔知港鐵pizzahut呢d硬照幾多人去casting，基本上會係街見到既poster個d你都唔會有份。

有心想做可以send com card去各大model公司，佢地網站會有email，有d公司間唔中會有招募，某間最多人既公司用大海撈針方法睇下邊個有機會彈起，自己google好多資料啦。

唔想有人認得出但又一定要係廣告?
咪搞笑啦巴打

你都話自己個樣唔錯，但基本上其實條街好多星探
如果你20歲之前冇比人搵去做
你都好難有機會發展落去
至於錢，就300-幾千一個鐘，幾千起跳一個job
agent 20% 佣

job 錢就3-6個月先會收到，要搵快錢就做酒店炒散仲快
casting cast 19幾次都未必中你
點解？因為大家都會想揀個熟面口多過生面口，起碼個廣告產品唔得，都仲有model人氣頂住

至於你唔想比人認到，咁去tvb做老臨啦，70蚊一個鐘，包冇人識你，可能連你知道都未必搵到自己

最後，入左行1年要紅就會大紅，唔紅就真係年紀大一歲，價就跌一倍，去到25本身冇人氣都可以收收皮

pizza hut, 港鐵一個job人地出幾多錢
想拍起碼係model company 力谷你入去先有份

基本上，你人生講得出嘅牌子，鋪頭，包括一粥麵大家樂都爭崩頭

馬會job都一個model co. 都send 20個model 出黎
一個job 成百個model ft + pt
你要拍，真係🤷🏿‍♂️

多謝巴打，其實都預備好com card ，只不過之前frd同我講佢親人係呢行，佢話好多model公司都冇乜job，所以先叫我sd相俾佢等佢幫我

但我同佢又唔算勁熟所以如非必要都唔係好想麻煩佢，所以喺到問下拎多啲意見

model 公司都係漁翁撒網
你正正常常，so called 中上樣 ，其實佢都會簽左你先
因為佢地都唔洗成本，但鳩send你出去做job, 中左就抽20%，正正係「無本生利」
簽你唔派job又得，約就簽左，你冇得through 另一間agent 接

出多d街 無論旺區定屋企樓下我都收過星探咭片
不過我唔想比錢去studio影相整portfolio
成日覺得係呃人錢所以收左之後唔理

明昆人啦
真正model 公司係唔會要你比錢先
佢地會係job 到跟比例扣

唔該晒巴打，即係話一個model只可以隸屬於一間agency?
其實我本身都有個牌有穩定職業，係咪專心發展好撚過我坐這山望那山
有咁既諗法其實係身邊啲朋友同事唔同時候提意我，先有呢個都唔錯喎賺下外快既諗法

我試過收咭片
但佢話要影一輯$5000既com card
但公司會出住$2000先 到時有job再扣番
叫我出$3000
果陣我話考慮下 佢話唔比 要即決
最後我話不了 勁呃人feel

好彩我唔係發明星夢嗰啲

你自己Send相去Model公司囉，
或者會收到電話叫你去面試留資料影幾張相
有冇下文就睇你造化

識好多條友都係咁，不過九成九連街頭Job都冇

幾年前俾人係街截停話約Casting KFC廣告，
其實我諗佢都係搵下Target陪跑，
Casting內容唔係啲對慣鏡頭做戲嘅根本做唔好，
尷尬到仆街
不過可能高高瘦瘦所以另外留左資料同相，
安排過三四個硬照Job同商場Show我就冇再接了。
一黎本身對呢行冇興趣，玩過咪算；
二黎，做得一啲都唔開心，亦冇同任何一個Talent或者Model做過朋友，唔啱傾同性格差太遠
(根本好多都係是非精，成日係更衣室聽到某幾個一過電視嘅所謂Model仔圍爐講八婆經 ）

我只可以話，如果你個格同能力唔係食果行飯嘅真係唔好諗，如果只係為賺錢，老老實實好多兼職都好搵過呢行

呢行大唔大壓力？其實平時都可以返下兼職都叫有千尾到二千中一日但覺得好大壓力先另覓其他賺外快既可能
其實都係為左儲錢結婚買樓